[IVE] i大討論區(16) 又開學了 !

Lm

lm

已grad 留名

保住歐霸杯席位就去歌先啦

但係真係有科要appeal

Ive個個所謂既back to school今年有冇

無記錯好似係開左學之後先有
如果想買apple 其實自己上edu store/去門市 已經可以用學生價買

有冇ching試過apply查閱試卷？係咪要等好耐？睇到試卷之後都趕唔切appeal？

冇啊，只係想睇下apple配件有冇得平

FM留名

新po LM

LM

ME3.39有有可能有ugc offer

ME有冇機會入EE/ee??

幾時開始報non jupas
行申:升year 2 civil

開左學就留意下啦

你嗰科起碼仲有歐霸杯

我嗰科咩都冇 淨係有人生贏家同loser

利申:loser

點解你個科咩都冇

因為讀配藥 冇明確升學路徑

畢業後如果冇醫院請就失業
醫院年年請極少人

入到去做咪人生贏家 入唔到咪loser

se 3.7 有冇機會有city cs offer?

3.7你訓係到都得啦

cgpa 3.7x 讀AS 有無機會上翻poly ugc
同埋ive有咩獎學金

獎學金ROA應該冇問題

個個都3.7
冇3.8點拎獎學金呀

>3.8 你都要有d 課外野先有份你拎
如果唔係 咩都冇你份

city到你in得你都可以交埋sem4成績上去所以巴打要keep住落去，之後間間U都出offer比你 到時係你揀U 唔係U揀你

IT 3.7真係橫掃架啦

留名

有冇人係仲未睇到成績架？
我個檔案仲係sem2個張

拖sir做乜潛哂水
好耐無見佢上黎喊

想問之前有去過搭橋比賽做helper,加埋我year 1 cgpa 3.8x ，year 2可以拎咩獎學金？
行申:civil 唔係全級頭兩名

講起又好似係

壞手機

諗起佢好似話過唔過2.0會唔讀
唔知係唔係...

唔駛諗 唔係top 2 + 好多課外活動
除左sem 1個intern scholarship + if你本身入黎i大dse唔低分有另一個scholarship外 應該都冇乜機會再拎

又話3.98

我記得有個政府schorlarship，係院長推薦，唔止頭二先有，top 2先攞得嗰d都通常係私人機構，其實有好多scholarship or資助要自己r, 唔好諗住d錢會自己過黎

想問下TY 間 真i大有無自己canteen架？

壞電話呀

3.39可以翻屋企訓

IVE HD唔洗in

1.74

人講你就信呀？
有冇分析能力㗎
點做學霸

3.74下話？

sor 真心膠左

即係出年去VTC入學系統報個科
之後夠GPA就收?

出現了

爆4未經蛇

保住歐霸杯席位炸
3都冇

成功引到拖sir出黎

Yes

你試下chur到2.8，有一皮野scholarship

爆唔到2

。。。。屌好撚窮。。返工都冇時間返

有無巴打 讀青大 有reg 到hall??

大西北撚點撚樣830去薄扶林
一定要100%出席？

住hall囉

港島jj

果個分班係咪同9月果個一樣？
Ching係咪都係BSE

港幣
10,000元
入讀 THEi 全日制學士學位課程之三年級新生^
高級文憑或副學士學位的成績平均積點 (CGPA或同等CMA) 需達2.50#或以上，以4.00為基礎

系咪ive 升thei 有2.5就有一皮

不過佢又話 “被提名的學生將會收到院校通知及須提供相關資料或參與面試，學生不用遞交個別申請”

software
design A
英文
選修科

全部都A ?

D

3.74

難分真與假
究竟係3.尾定1.尾

你幾多呀

Carry成組嘅人點會1.尾

我之前係有個talk專sell THEI同SHAPE嘅科程，填form之後就收到offer

direct offer?

唔信我

2.5都入到Thei?

2.5夠啦

咁我2.47都應該入到

諗下好啦2.5
你入去既requirement 2.6，咁咪人人都有？我有個FD CGPA2.8有

THEI GPA<2.55今年入唔到

sor

總之我一路聽翻黎都係2.6就穩陣

其實都幾慘 2.6 - 3.4都係讀THEI
3.4 3.5冇ugc offer果班 好陰公 努力白費左

2.55 or above(加寫求情信)

冇辦法，但有4皮野囉

奶西巴畢業了？

4皮scholarship咁多 但學費都要好貴 咁幾錢一年

好似9萬幾

咁撚貴 我屌你ugc先4萬幾一年 sf都唔駛咁貴下話

但你要諗下喎，如果你有4皮scholarship加3萬淋病個津貼你好似都係交2萬到

奶西巴讀過THEI?

其實如果包埋林病個30,000，兩年就60,000。
你計翻學費加埋HD，同讀UGC冇咩分別
170,000-180,000

黎緊year 3

申請先有？

出年grad先讀幾錢

No
Auto send 畀你

奶西巴thei咩campus?

純粹問下 唔係起底
我嚟緊先 year 2

呢個政策起碼有4年啦。唔會搞得一年又唔搞。

Engine 得TY
TY先係嗰個咩science 唔知咩facility

BSE?

唔係
Hosts

唔講啦

我估3.7

可能係…………可能唔係

做乜鳩

唔係3.7

唔係4

3.54me 唔上唔落想死

3.8up

玩緊開口中?

有啲人又話scholarship 過三就有
有啲人就話難拎到閪咁

即是點呀

Ive得一個scholarship咋咩

好勁3.8

準備做poly學生了

即係全A

開你

今年係咪9月1開學？

wk 1 1/9 星期五

想問下有冇part time ive既同學由bse轉入poly u? 想問part time ive係要幾時先可以報non jupas? thanks

走一日 多三日假

2017走堂攻略

EG114401/1/1B有冇人同班

咩campus ?

青衣

希望過2grad

其實第一次APPEAL話唔使錢個個係咪都係重新睇過份卷
同畀500蚊個個有咩分別?`

我依家申請左唔使錢既APPEAL
佢話第2次APPEAL先要畀500
其實當中兩者有冇分別

請問Fd係咪有個果啲咩迎新日 講座果啲 幾號係？唔記得左

IT科 頭3個sem cgpa 3.59
想問下有冇機入BU Cs / City Cs / Poly computing

每個系同唔同學院都唔同架喎 乜都唔講都幫你唔到
Oday係跟學系搞 個日會派學生證

身
第一次唔服個result 再appeal咪要俾

或者有無邊到可以搵得番依啲資訊？vtc個app好似無講

我就上myportal睇

佢唔係會send email比你既咩，好似係
email講緊係vtc outlook個個

上個網都懶
冇呀

幾時先有時間表 ?

最快可能都要21

outlook冇收到，我自己上myportal有個咩最新消息度睇

有冇返青衣既天水圍巴絲 點樣去最快

真係睇分校
SEM1個陣我係31號先有

請問HKDI有無ocamp

有人第一日就要落工場
點走

上年係31夜晚TIM
前年就提前好多就知左

無Dell

差唔多啦

好勁，羨慕死我了

叫兩日啲新聞真係睇到好心痛

我有科得A-
摻唔摻我玩

雙學三子

bu

即係第一次同第二次佢哋校方部門嘅做法都係一樣
分別只在於第一次唔使畀錢，第二次上訴要畀500（因為唔服），即係佢哋兩次程序都係相同？

想問上訴會唔會跌grade?

apple 都冇...點解封信有嘅...

有啊

求解答

仲未出時間表既

apple咪自己有條Link囉

我係F左英文
我自覺冇離題
我成份野都睇得明(係咩句子都明個隻)都會離題,唔撚係卦?
仲要呢次個EA係加返連接字之後照讀返出黎
佢F鳩我?

我知道F之後問佢
佢話我離題
解得明晒英文都幾難離題啵真係....

present果科？依科要F你真係冇仇報 大粒會review一次你段片

F左睇睇佢啦

F左冇野好顧累啦
放心去馬

15號已經搞左
條MISS上開堂都知佢ON99

出面有個post講到好岩

分左班 有無ty civil 04班

Present 都fail 人咁撲街
有fd睇唔明照讀亂加連接詞都有C

我都係讀AS,可以交流下

呢度九成人讀engin it

我

想問下retake有無得grant
佢會自動比埋我定點

無知一問 分班係咪跟成績分？ F班係咪最屎

我cgpa3.58都驚入唔到poly cu語文收分高 可以唔洗諗
利申as

我A班 唔會去到ive都玩精英班制掛

無關係

你地想知既話，講低dse成績咪知

以我所知fd係會分
hd就好似是但分

之期入咗最差個班

15分 f班

等埋A班個位就應該知道係是但分定真係有跟成績分

拖sir點會係最差個班

我20 A
但15分係ive都唔錯 絕對唔低wo

14分A班

我都係比個ON9 老廢閪肥左,CA都PASS,反而EA走黎整死.我型最高分都好似得B,但隔離班阿豬阿狗都拎B-

唉-唔知幾時要交RETAKE錢,仲有收到EMAI中

有冇人知點樣轉增潤單現既科

好似無得轉 !

真

我好想讀bim

yes

當年fail咗唔少人

無

拖sir上年咩班？

上到HD都差唔多重新黎過,
仲記掛住dse幾多分,冇咩意思
識人dse高分但上到黎懶,一樣收皮
反而識幾個FD升上黎ge幾勤力

Ty EE 1b係咪最差嗰班？

乜野data都冇就話自己最差

其實唔關事年年唔同 睇阿蛇做人

FD仔已是原罪

阿蛇咁大影響嘅咩

講緊FD呀
我垃圾係人都知

即係在座嘅各位連垃圾都不如

我係問上年拖sir你hd 咩班

你咩班

自爆

相認

經蛇點算呀

日日上黎喊就得

潛水

jeff siu好老師嚟
繪圖科見到佢 包高分

其實分班唔會跟成績

拖蛇a班料

FD真係會分
會盡量分到一班係數學合格既,其他班就根中英文成績分

中文合格個班SEM3就可以放假(如果唔洗讀ITE)

巴打你as邊一科

有冇拖sir圖

我肥英文

英文肥唔肥冇分別
I大D英文話知你5星星
入到黎就要讀晒D英文

咁我知點解分到咁後

你係咪3.87Cgpa

唔係

3.98

今年fd?

sem1 咁廢邊有3.98

係

有冇人讀酒店既fd

推

一個carry

你地邊到睇到班

有冇青大青機year 1

有冇人知道英文RETAKE幾時可以報名?
雖然APPEAL左,覺得係會APPEAL到
但都問定先

Environmental protection

拖sir仲未上黎喊

MON PO

好悶啊

check自己交咗學費未係咪要打去秘書處

VTC通告：請儘早於限期前 (2017年8月17日) 繳交有關費用，否則課程或單元註冊會被撤銷而不另行通知。如有查詢，請即致電所屬院校秘書處。

之前send咗封咁嘅野嚟
啱啱上myport我的展才檔案冇鬼咗自己個樣

我都係
不過我之前去左sdo 攪學費defer
已經交左30%學費，應該唔關事掛

定D黎
賣仆圖自己幅圖係成日邊左黑色冇樣
係正常既

其實我都唔係咁想見到自己個樣
影得好樣衰

成日週不時都見唔到自己個樣，正常現象 !

個sms係咪個個都有
year2個帳單number同year1嗰陣係一樣架嘛
過數嗰陣我部機有得俾我揀返year1個帳單number 應該唔會入錯數掛

時間表出左

未

上星期先申請non mean交第一批文件 係咪有排都唔會有錢住

梗係未

我交錢既時候係比左學生number而唔係帳單number 係咪一撚樣

下.....係睇bill number架wo

姐係綠圈果度

屌唔記得姐上邊
算。。。

幫你比左錢

仲有兩個week

對我黎請開始緊 fyp

都無

屌穿你個閪呀！

得罪講句
弱智連ATM都唔識用黎交學費 就不如跟婆仔去東亞排隊

利申： 之前差d禁錯01 02

ebanking

駁唔到

chur得咁緊？
我topic都未confirm

唔記得講我係去東亞櫃檯交 唔係ATM

係wor
我個科都係7月尾先交分組名單同排題目次序
未都有正式通知自己個組係做邊題

IT FYP多數都係自己同supervisor定搞咩

唔明你問咩

你係咪想問IT FYP條題目我地簡翻呀sir比既定係自己再諗一條多?

我估佢係陳述句而唔係問句？

真係出左 無day off

自貼就信你

係咪日日5半放

我地未出。。。

有無沙大工程fd巴絲係到？迎新其實係咪已經完左？我上myportal睇無寫

8月尾先迎新

sorry for 1999
我意思係 IT FYP題目 大多數都係自己組同supervisor傾做咩野題目 唔會比一個topic你去做

係自己組諗完再搵supervisor傾下可唔可行
之後先拍板去做

話說fd畢業禮係唔係唔去都得 同埋張fd證書如果升hd仲重唔重要

梗係唔去啦
去埋又要租袍又要比錢又盛

如果你親生仔HD,OFFER轉換個陣都當你FD畢業
唔係咁重要囉我覺得

a班定b班

你咁講即係你a班啦

唔該巴

沙大工程fd j班

Civil2NC05喎同學

14分b班

勿相認

+1

appeal完之後
全部科既分都唔變

On9了，係個program 買完野要去LWL到拎

sosad

讀邊班有咩問題,你有料的hku都升到,你冇的,俾你讀到精英班又點,最後都是垃圾

Agger

都岩既，但有d班既師資係明顯勁好多，我yr1嗰陣起碼有幾個新呀sir，不過勁既都係無影響

想問下果個去外國獎學金係咩黎?有無用?

你快過拖sir上黎喊

咪資助你去外國囉

賀維雅基金會獎學金就係比你去英國升學用
比百幾萬你去英國 包機票 住宿食野資助 自己諗下有冇用

不過要你老豆/老母其中一個係香港出世先得，唔係你爆4都攞唔到

幫我細佬問 佢今年讀

IVE計GPA? 要幾多?

依層唔知wo , 但我諗都要幾高下

3點幾就好似有
但係讀完返黎香港呢度認唔認先

咁姐係上返LOCAL U好D?
我見上網搵唔到咩資料

i mean 如果得的話

有人夠拎呢個獎學金去英國讀cambridge oxford imperial college 同LOCAL U比又點比?
btw要自己報外國U 外國U出offer比你先算 如果唔係有獎學金都冇撚用

Ive level根本自修就搞得掂
阿sir嘅作用只係教你點樣易啲係ive嘅考試模式拎高分
反正過到75分就係A 入咩班有咩所謂

有好組員就夠，咩班真係無所謂

MIT/Design 冇 A 呢樣野，阿 sir 講到明唔會有 A，最盡都係 A-

呢個真，只要冇小朋友就夠

點解我過左1個星期APPEAL都未有通知

我係收電話既
佢話係會出封信比你知結果

雖然佢都係電話到講左結果

巴打你指APPEAL結果會打畀你,同埋會出封信去屋企?

我1星期了,都仲未有通知
巴打幾日後通知你?

我18號中午去
今日下晝已經有電話到

打電話黎個陣佢話封信可以自己拎或者寄封信比我
我係電話到話寄比我

會唔會我份野仲有討論空間所以仲未打黎
唯有咁諗

但想打去問下咩事未通知應該打去咩部門?

PART TIME BUILDING STUDIES 仲未有時間表

same
9月都黎

皇牌巴自己搞自去？

我用咗學校啲交流團

等開學前一日先出

之前有個巴打自己plan

喺咪日本

職業訓練局學生舍堂(青衣) "繳費通知書及舍堂入宿之安排，請查閱閣下VTC學生電郵戶口。另8月26日(六)之迎生活動，為上午十時半於青衣THEi 禮堂舉行。" 去唔去好

巴打係MH?

RMIT囉
再唔係CU ENGINE都有機會
識人3.0入到MAE

有senior intake

BSE year 1 CGPA 2.6 INTERN有冇人請

味開學已經好緊張 緊張到晚晚發夢

你真係可愛

好串

😭😭

cu 有咩讀

唔記得cna可以點做 佢又冇send去email

對唔住囉，我呢個學渣啱啱覺醒努力讀書啫

不過老實講係有d難度，你sem4爆4 cgpa都未過3，但都試下先，可能下年cu engine 收再低分呢 …………（可能唔會）

你重讀就有機會
就算你SEM 4/5爆4都好，好難拉到0.5CGPA
更何況冇邊幾個爆到4(Engine)
你Thei 就入硬既
同埋你讀咩engine?

我得2.3係咪食得屎

BSE

keep 住2.6 可以打歐霸杯

歐霸都打唔到

Ive 測量hd 入ugc gpa要幾分

要retake ，仲未有學費單，點搞

下

Same

仲未完ia呀屌

me too

on9 一開學又chur 呢加又要準備FYP

就煙腸

真唔真

Gpa 3.45 電腦工程
有無機會入大學
有無推薦

電子？
電子你有3.頭都可以入City

ptHD 星期六朝早有堂上 咁on9

仲要返 9 點，我朝早上到堂我就去睇full time 啦

巴打讀咩科？？

增潤課程
要我半個鐘由屯門去將軍澳

hea讀都得,根本冇用

有無人知冷門科leisure gpa幾多先上到u

ust/city/poly都得

有無ty civil 04班

我呢個分數，可以揀咩科最好
可唔可以推薦一下
City Cs 我自知無機會

我想問下non mean貸款而家過左期仲有冇得搞,我係year2

打電話去問啦

70%

係 但係走得多 小心個阿sir唔like你

邊間u

有冇MH bse 2b班

我想問下building studies 同building services 邊科會好d? 想報part time 讀

點解我英文上個星期2 APPEAL左
結果都未出
成個星期啦....
EMAIL,電話都冇通知...

Pt civil 就黎開學，升yr 2, 有無手足唸住報下年non ju? Join埋一齊交流下資訊。cgpa 3.7, aim poly yr3/hku/ rmit yr3

拖sir

痴線，自爆

呢排點呀

UST CPEG / EE

Early Round 有報通常都收

利申：電腦工程 Grad

電腦工程嘅升學率一定係工程系入面最高，年年過半數人入返大學

IN 沙大電腦工程 WE TRUST!

仆街....5日入面有3日只係要上一堂

讀咩科？

邊度有得睇咩班

時間表 -> 考試時間

fing緊

通常可唔可以調班?

你就爽啦

咁癲 認真呢？

唔好撚理佢
on9仔嚟

升u率係高 冇一半咁多
2 3成都有嘅

除非你當thei top up 嗰啲垃圾都係u啦
咁依科就7成以上升學率
都好少人低得過cgpa2.6

聽講UST收人愈收愈濫
上年咩人都收

有冇Ching 讀se

咩科？

又開始喊啦

比killer教

星期六都要返

邊個係killer
利申隔離班勿相認

未準既

PT BUILDING STUDIES HD 差唔多個個星期六都要返下午1點半至六點半....
仆街啦平日日頭返全職都夠哂忙早走小小都有微言.....
今次個個星期六仲要早走半日

諗住報...巴打覺得依科點?

去左roa團都要恥笑拖sir

聽日fd仔迎新日，有冇咩要注意

買apple機送個張coupon 可以買到咩？

頭個禮拜有事走堂
會唔會miss左d重要堂

ps:n展仔

ive最底層係我

第一堂都係講廢話多 介紹下佢個課程 講下喲堂咁

想出mac機 拎張ive學生證 行去apple store買都有得平

係咪要佢果個限期前 定係 任何時間都得?

你爽啲

有無se 升ust CPEG?

冇去oday要點拎學生證？

今年無聽過有 SE 升上嚟，TN 就見得多

自爆
笑到我

開學拎返

se都升cs啦

任何時間都得

PT係咪無ODAY直接開學？

經sir 好驚呀

夜校同問
註冊果陣話9月1開學 時間表就9月5先開始上第一堂 咁係咪9月5直接上堂就得？

笑咩

屌奶星FYP Topic都未confirm

bse fyp係咩？

BSE year 2又Intern又FYP
有冇需要買返部laptop嚟做嘢

9月1果個其實有咩用
入到去好似聽果1個鐘野到

唔緊要架
hd啲英文同fd一樣
唔洗理個老師
你臨考問佢拎份sample返歸背就得
我背完照抄都有b

speaking點背

佢有野俾你背架啦

我背撚完入到去
照返張紙讀出嚟都有b
加咗啲is am are咁大把
ive啲英文

屌佢老味我都係跟住讀
最尾同我FAIL左
痴鳩線

聽人講鬼佬先正
話佢地唔識分邊姐d好同差
淨係睇文法

EE今年咁少人讀
少到連一條囡囡都無

你appeal結果出左未

唔成功呀屌

9月1 ive實好迫

新一批女女

仲未有notes download

熱褲

普通話有咩要注意

同問

4003定3003

LAN4003

冇野要注意，因為呢科實拖低你gpa

roa個團完了
就上機翻黎

邊到可以睇到係4003 定3003？

背格式，呢科A

EA 好似通識 狂寫

依度有冇Ty EE tg群？

通識 ？ 狂寫 ？格式？ 岩哂我

去賣扑圖個人檔案之後唔知乜野課程資料個d睇

語文科ca網上先好玩
個個唔係爆分都8 9成分

用網頁睇時間表 同 用app睇時間表
兩個上堂時間日期都唔撚同

睇myportal個日曆冇死

利申 未用過myportal個時間表睇幾時上堂 每次都係信個app同日曆

MH BSE 2B

被選中嘅細路

啲時間表都唔準既

無啦啦變咗5日day off

邊科要講普通話?

好驚普通話

好擔心Ive ba上唔番ugc

究竟MH 有冇telegram group
好似間間都有係摩理寺冇

咩科

絲打year幾？

咁點解仲讀ive唔讀asso

Ba

Yr2

個時咩都唔識麻

Cgpa?

2科都要
3003EA同CA都要講
4003淨係CA要講

Lan4002都要講普通話？

4003 個 CA係咩玩法？

present，我嗰陣係搵間餐廳介紹

黎緊sem 4 分班同d fd 散曬，黎緊lunch time 食飯都唔知同邊個食

有冇人可以講下通常比唔比調班?

廁所見

好彩我個科得1班

要即時準備定可以準備定先？

Sem1失左手搞到而家三個sem cgpa得3.1.....

比你考之前翻去準備
考試個日之前既所有堂我個陣miss係全力幫我地執好個ppt

你係咪FD上黎?

跟實格式就得

我想問下 係咪頭三個sem既gpa,已經決定左你有無得升返u?

no, dse仔黎

55，yr2 gpa 無乜影響

影響conditional offer

另外，想問下個賽馬會獎學金，係咪一定要由青年學院畢業？今年升yr2係咪無得申請？

都係既，不過gpa夠高就唔驚

垃圾院校

個moodle想點撚樣

想問下有冇巴打去左迎新日派左學生證 係咪間間都迎新手派？

大部份都係應該ODAY派

oday冇多數2個原因
一係你遲reg科
一係就未印齊 或 佢地double check發現有錯唔派住(因為我之前讀fd係印錯過所以個日派唔到)

唔該巴打

準備定，要交ppt，交第一次佢會幫你改下，然後先會正式交

點去pok fu lam vtc 最快
堅尼地城轉小巴？

有無thei 設計or廣告科既group
今年入yr3

IVE HD轉過去?

di 升上的

btw 知唔知有無group

PO入面冇見過有THEI GROUP

但係依個post係thei post

ROA派未啊

moodle終於有notes 溫定先

如果屯門去青衣 買月票會唔會平啲

如果恒管樹仁ou 甚至珠海東大
你自己o唔ok先

就開學都仲未firm

入依d不如出黎做野算啦

我個科sem1 8月31個晚都仲可以改時間

正常吖

屌真係唔同，我仲跟個時間表同公司報咗更

你唔講喺邊度過去好難答你喎

其實mh bse嗰oday係幾時,交留位費嗰日話係29號,頭先message我又話30號

究竟係點

我見張都寫30

大個仔喇，自己打去問啦

唔得back up d notes
moodle係唔係唔會再有yr 1既notes

呢家有

邊到可以睇到notes?

moodle 有year 1 d notes
你冇咩

禁左 佢唔比我入
點算

我搵到lu
sor 自膠

其實ou我冇問題 當然想駁埋佢

有冇讀廚藝嘅巴打喺到？
除咗30號嘅oday要翻之外
31嘅個咩preparation workshop 係咩嚟？一定要翻？

好喇，開學啦
最後暑假

入8大最後機會

入正最後直路
前面拖sir騎落去仲係相當un架

唔想retake 呀！

gpa 3.5 入唔入到RMIT Civil ？

y1 有4班
y2 依家好似得返2班

3.5都要入rmit

時間表淨係出左一科

想問下BSE科it可唔可以drop

幾時出日曆

可以

咩科走得咁多人 ?

巴打知唔知要咩條件

dse ict lv 3 or above

你地時間表係咪編好晒

THANKS

yup

其實所有科既ITE係可以拎黎拉GPA

我個科ITE3006好多人拎到B+

想問exempt咗嘅科仲洗唔洗考試？

exempt點會有考試
理都唔駛理
你去sit返exempt左科目的堂，分分鐘lecturer都趕你走

深潛

咪又係畀人釣返上黎

等睇開SEM上黎喊

Thanks

Everything fixed

想問 drop科gpa會點影響？

以前讀過爛grade

想drop

想知點計

都係vtc？咁好難drop到 課程係咪一樣先？一樣 唔係舊既話 可能俾你exemption

編號都一樣呀

暑假最後一晚先轉時間

BSE個科IT最緊要準時交功課, 鳩考鳩做功課都拎A
大半班都A哂, 當年俾人笑係公廁A科
拉GPA一流
有讀ICT咪當重溫下excel word D功能
出黎做野都好有用
D同事讀大學教programming冇學過excel word
整個vlookup自動查表搵factor計堆數已經wow哂

唔好哂錢哂時間drop

利申: 冇讀過ICT都拎A, 唔知ICT係咪真係讀過哂

識野
但係我個陣都係drop左
太多科要讀唔想chur死

咁咪試下遞表申請exemption 未必得 可能dept淨係俾你credit transfer 唔俾exemption

我就因為係第度讀過好多英文 仲要係A range 所以先drop哂i大d英文

點轉都係柒 讀10科

我下星期試下先

我計埋FYP得6
唔知係咪關比時間我地做IA事

返完兩日practical training好撚攰

你地暑假就上

想問BSE有冇得升RMIT EE 嘅 top up degree???

得罪講句，成間唉大得電腦工程讀得過

Yea

上水啦

行行企企 食飯兩味
當做運動會好過d

師兄都好認同呢
都話電腦工程世界第一

知唔知GPA要幾多?

電腦工程

同行?

垃圾科

有冇巴絲讀srm year 3
初黎報到 咩都唔識

唉大工程神科啦，差唔多過半成人上返大學

你個名

連我都知3.頭就入得翻u

Why 迎新日冇介紹過HD學生支助啲野

上番大學垃圾科

你係咪早走左

你係咪冇聽晒？

聽晒 剩係請左facility 啲野

邊科？我淨係知hosts喺開學之後會有另一個talk專講資助，貸款同intern嘅嘢

EE 幾時會有？是咪要上網apply? 唔該巴打

通常ive d課會唔會爆人?(唔算太大科 旅遊會議展覽)事關我想轉科

問下班主任啦

時間表仲係得一科

咁咪可以唔洗番

點樣可以down 番year 1 d notes
moodle 冇曬year 1 d notes, 明明琴日仲有

我仲有WO

通常sem1 d notes del哂

我覺得留值得留既notes就夠啦
唔洗份份留
份份留backup 死你

呢度有無巴打中學畢業出嚟做左幾年野先讀返i大 大你同學幾年？

好驚唔習慣啲大專生活 做proj. 溫書個啲驚跟唔上進度

想問下有冇人拎過ive 助學金?

想申請呢個助學金
老豆退左休，拎長俸，老母搵每月唔過一萬，住居屋，cgpa 3.8x 大唔大機會拎到

it

ive真係好撚on9
sem3 個時阿sir叫好搵定fyp組員 交名單上去 7月尾連邊個阿sir跟都講埋

你老母 y2 打散哂啲人

咩科 冇隊友真心慘

係咪分班打散?

新人報到

有無人要retake ，但係重未收到email
仲未有時間表

fm？要好好努力

會想讀番上ive嘅hd？

下年讀咪得 經fd上ive HD基本上咩科都有得你揀

it都好吹奏，識搵水一定civil，實冇乞食
理撚得你入唔入都u，出到黎方方面都著數過你班it狗
入u只不過係bonus

利申：青大it狗

今年se有好多女

year2一樣照舊得幾條女

過左好耐下喔，5月嘅事

Ty 既 civil , st 既幼教 / 生物醫學 長期爆

要曾讀過一樣 course code 又或者符合vtc 提出既要求，例如：（假設）學生有一張有效ielts cert 6.5分，就可以唔駛讀course code xxxx

大十幾年都有

做左兩年野 覺得自己硬係格格不入咁

有冇ST BSE 2H班既同學仔

遲報ive，但個programme仲有位，大唔大機會收？

8月21號去報，22號就話收我

冇人讀,仲唔收你咩

個programme未滿人啫

咩事

ching year1 咩班

C

我到依家都仲係得1科

yr1有幾個ok wo
入黎做女神收兵了

[quote]
想申請呢個助學金
想問要有幾窮先申請到

未開學就有ive仔跳樓

唔知係咪去到year 2頂唔順

Myportal 個app個時間表同myportal web個個時間表唔同 邊個先準？

web

冇去o day,係咪可以上返myportal睇時間表但冇pw個pw邊到拎

原諒我同事打錯字
係成半人

自己去CNA搞

終於搵到點搞啦
手足遲啲比波水馬水我交學費

星期日 5050

唔係學費單自己名隔離嗰個170******咩

有錯咩

冇錯呀

希望佢聽日打電話嚟話收我

唔得嘅

屌 我好似搞完錢冇返去注冊..

我啱啱同自己學校阿sir講咗，佢叫聽朝早啲去返學校到搞搞佢，屌 好驚我剩係記得交錢 冇留意要去注冊

下年見

我聽朝去搵學科主任求求佢

ive 有錢就得啦

下年見啦 molamola

我交哂萬六蚊聽朝晨早返扮狗求下學科主任

柴灣it學科主任

大谷2.0

IVE secrets大谷

IVE狼人Group

ST

HKDI+LWL

CW

KC

TY
PM / 申請

HW

佢讀civil

呢啲事都係第一次聽

唔係交完留位費 就去注冊架咩 ?

我以為交完留位費同學費就得

正常情況呢
reg科係交完錢之後做既
唔知佢係遲交定點啦

睇個款係似遲交個D

我準時交14定15號交咗

唔記得12定13號報科 第二日就交哂錢以為搞掂

放榜個日你唔係當日交齊錢?

我基礎有科fail咗要重讀，所以好遲先搞掂8月12定13號先出成績去報

locker幾時要清
好想重抽多次 y1個時抽中係最低個層 次次拎野都好辛苦

你yr 1果個仲未清？

睇campus，有d每年清一次，有d用到畢業

HD EE有冇得drop科

真架？

dse ict lv3 or above 可以drop it essentials - services
drop數 (ENG3200) 你要al level pure maths 合格先得

咁我就放心啦
之前我朋友讀唉大話好辛苦先升到上HKU，仲以為升u率唔高

真係咁咩

咁姐係冇

it 係拎a科

唔係架咩

it maths科都唔應該drop
要drop都係中英文

btw LAN4003 中文要drop係咪冇乜可能

未聽過可以drop LAN4003 ! 好似參加個d基準試同埋合格drop到 LAN3003 !

佢有話幾時要清咩

可以drop 但好似係DSE用普通話考個啲先可以drop
一係就上年讀過個啲 我y1個時有個人語文科全部唔洗讀

錯

係要唔知乜野國家語委考試拎到"乙"級先得,級數唔肯定邊個
但係一定要考過呢樣野先drop得

webmail send過EMAIL

要考到乙級 差唔多係mainland
我果時考都係丙(二) 考完都冇用

drop到中文就好

rip, 你d野應該比人清走左 聽日番去問下負責個個department睇下有冇keep低

有中文基本上實拖低GPA

civil 要讀10科，兩科lan

check過冇email

有關locker email 最近係 6月19 清 理 非 法 佔 用 學 生 貯 物 櫃 事 宜
另一封係畢業班的同學請注意 (非畢業班同學，請不須理會本通告) 清 理 學 生 貯 物 櫃 事 宜

有冇巴打讀緊/讀過檢測及認證? 呢科易唔易讀?

聽日決定八點幾去搵阿sir搞掂佢

我記得係開左學唔知幾星期內先要清

聽日有嘅堂印唔印定notes好？

覺得抽locker好似賭緊咁

我呢邊locker好多位長期都係吉既基本上冇人理你

抽到唔靚既位又要封翻佢

我上年有一刻諗過抽

但係自己IT科,要notes開機就睇到,最後冇申請

其他同班既人有申請到但係大部份既人都係冇用到

我個個比人清走左 鎖都無埋 好彩得d無用既紙

用黎放野食

唔想返學啊

直接拎入房

ive有冇notebook現貨賣? 急要
唔係就要硬食同一部機出面啲價

我差800蚊同3年保養

出面個新生入門攻略真係

年經黎

屌佢老母臭閪 今朝9點睇過係12點有堂...
on9 佢係10點左右更新話有堂係9點
連班都轉撚埋

邊間咁撚廢

搞掂 注冊返

屌奶星明明今日off 岩岩再睇又有堂9半

O day見到條靚女
結果唔同班

班it狗以撚人為樂

y2有無機會重新分班

有

好唔開心
有咩理由可以容易轉去其他班

聽講y2係跟成積分

我地時間表都未有
有仲想點

好尷尬

姐係佢地原班人馬升埋同一班?

你讀maths tall build

渾渾噩噩過咗成半日，有冇人同我一樣

返緊去，又要對班仆街

Sor 囉

沙大選美咁撚樣
今年幼教好高質

冇圖講乜都得

終於出時間表

星期一day off
另外爭取緊星期三day off(下晝有一堂，想調走)

有得調走架咩

搵班代表同你個班主任講

個科老師同你地既timetable就到 再加有房就得

住天水圍去青大要6點30起身 而加攰到痴線

今日空氣好差

我8點半堂要6點起身

屌ive真係仲未打電話嚟

BA都幾多囡囡

屌兩邊時間表都唔同

一開學就多咗好多MK

希望佢地快d走

同學好pure好正

屌 我柴大個it阿sir高登仔嚟

巴打有返書讀啦終於

今朝晨早拎哂啲收據過去搞咗陣注冊返，跟住啱啱好下畫先上堂

鰻魚蛋包飯巴打,有無TG 想問一下關於升學既野

不如比我

hi

屌 都九月啦 工程科就有獎學金，AS科就一個都未有正一垃圾

有咩

如果轉去跟名排班既科 我而家轉去會入最後個班定咩?

救命，嗰時間表末到最後一日都係唔準

有冇人上唔到moodle

1617個moodle 封左啦 剩係比老師登入

上唔到1718

寫坐個userscript計出席率同缺席率
唔介意試下佢睇下有冇bug

廢事搞入息審查
直接搞non means

明智既決定

認真呢

我個fd 2x號報，兩日後交錢reg
有錢有位

有冇巴打係青大ME

我上年搞左大半年唔撚批又係要申請免入息

有冇人知實習嗰啲奬學金會有幾多錢？

5千蚊

點解ODAY改左時間表
到而家myportal都唔識update

冇去oday個D咪仆得街?

正喎

咁易拎到咩

攞到嘅話去旅行

好on9 我覺得學校同間野 夾定唔比d同學咁高分，
唔比我地拎錢

玩埋聽日

sport admin

好耐冇見 後日見

溝到女呀

拖sir未喊

講真呀
實習個陣,掃把個D report比翻IVE有晒格式
都係鳩填既姐....

想問下過左O DAY 學生會仲可唔可以參加? (和富/ PB 果類)

幾時截止定係無限期?

自己溝到屈我

拖蛇 哈囉

皇牌巴瘋狂攻擊

遲啲試下

ty拉把最中幾點開

頭場買乜

經蛇有冇貼士

申返個利先，已grad

上某c字頭教嘅堂小心d

我咪就係久唔久係TG問你野個位

9場5050直插W

經蛇goalll

走漏眼

想問下ee第二年成年行程係點？
1月考完試，就開始實習？
同埋仲有冇假？

聽講一星期要返學一日 ! 有d公司好似要你返埋星期六 !

農曆假有冇？

好似ive假期你都要返工

Sure?

intern 通常人工有幾多

義工？

好似都有3k

返幾多日？

冇假放我會喊

咁即係跟邊個好?

聽日開學了

前日已經開咗

英該仔咁遲
今日有冇斬獲

有冇人有波水
經蛇隻5050贏返嚟嗰啲針咗落fc東京

有冇已畢業既MM人可以解答下我
份FYP係咪唔可以用虛構公司 一定要用真實存在既公司

贏千幾

我了

五十五十 大x王 全日重心

5050第一場己身有追

新手一問 個miss叫我地print定notes 聽日上堂要用
但頭先上moodle係mycourse 見唔到佢個科 即係點
但我係search個一度 搜尋佢個科 又搵到 但系統話我唔可以自己加入個科睇唔到有無notes

咩科先

上堂同佢講，佢個moodle冇入到你

Les3301
Leisure jj

好 聽日同佢講

本身仲諗住早半粒鐘返去print notes

有時學期頭MOODLE有D科係老師未開比你入
你D同學呢

傳聞今年civil收生小咗好多喎

我都想問下啲同班同學
但未拎到contact 唔知有咩方法問

仲未開班群

屌你老母 仲未有locker簡

就黎1001

same

抽唔到近自己樓層既仲要封翻佢
你地諗清楚

仲要等到幾時先有得抽

屌你老母

做乜屌人老母 ?

sem4先啱啱開始
已經講緊返8半堂 8半先起身好撚頹

早晨

離譜wo ching

1001

building 3.7有機會入ugc嗎。

咁咪好 班友知道個市淡 唔衝入黎送死 唔駛爭食